\begin{table}[h]
\centering
\begin{tabular}{p{5em} | p{7em} | p{7em} || p{7em} | p{7em} | p{7em}}
\cline{2-5}
 & \multicolumn{2}{c||}{Milieu académique} & \multicolumn{2}{c|}{Hors académique}\\
\cline{2-5}
 & Milieu usant beaucoup \LaTeX & Milieu où \LaTeX{} est peu utilisé & Milieu usant beaucoup \LaTeX & Milieu où \LaTeX{} est peu utilisé\\
\hline
\multicolumn{1}{|p{5em}|}{Pro du \LaTeX} & « Hon hon hon vraiment le Latex j'aime beaucoup, nous formons l'élite ! » & « Pourquoi vous me forcez à utiliser Word ? \frownie»
& « Ils font chier les gens à utiliser que Word aussi \frownie » & « Latex ? Oh j'ai déjà tout oublié de ce machin. »\\
\hline
\multicolumn{1}{|p{5em}|}{Noob du \LaTeX} & « Sérieusement, vous utilisez vraiment ce machin pour écrire vos articles ? » & « La-quoi ?»
& « Pf, truc de fonctionnaire. » & « La-quoi ? »\\
\hline
\end{tabular}
\caption{Avis (très) subjectifs sur Latex}
\label{tab_latex}
\end{table}
